永遠都達唔成嘅心願

再去諗係自己犯賤
好辛苦
就當幫我一個忙.....

真

一係畀我忘記你，咁我就唔會要求

廢能到

係垃圾

有冇人幫我洗走記憶